
#include <stdio.h>
#include <stdlib.h>
#define N 50

int main(){
	
	char nombre1[N];
	char nombre2[N];
	
	printf("Escribe tu nombre" );
	fgets(nombre1,N,stdin); //Es mejor usar FGETS para coger por teclado strings.
	
	
	strcpy(nombre2,nombre1);  //Esto es igual que decir nombre2=nombre1 se utiliza STRCPY
	
	
	printf("Tu nombre es %s\n",nombre2);
	
		if(strcmp(nombre1,nombre2)==0){  //Esto se pone para comparar 2 strings STRCMP
		printf("Tu nombre ha salido por pantalla");
	}else{
		printf("Tu nombre no es igual");
	}
	
	
	
	
	
	
	
	return 0;
}
